# 更新日志

## 1.1.6
* button图标颜色默认值改为空

## 1.1.4
* 空安全调整

## 1.1.3
* button图标加颜色
* 表格及分页类型调整
* 整理Function类型
* 调整代码

## 1.1.2
* cryConfirm点击确定后直接关闭

## 1.1.1
* 修复多重loading并发问题
* 增加demo_message 

## 1.1.0
* 使用 Flutter Navigator 2 管理路由
* 增加 demo_routes

## 1.0.7
* 修改级联组件

## 1.0.6
* 增加级联组件

## 1.0.5
* 修复CryDataTable点击选择框无效

## 1.0.4
* 修改CryButtonBar

## 1.0.2
* CryImageFile中的fileList项可为空

## 1.0.1
* Flutter按钮升级到2.0，日期选择只读

## 1.0.0
* Migrating to null safety

## 0.2.10
* CrySelectDate增加width,padding

## 0.2.9
* CryFile增加allowedExtensions/tip

## 0.2.8
* 表格增加pageTo

## 0.2.7
* 表格局部刷新

## 0.2.6
* 增加CryFile

## 0.2.5
* CryTreeTable的getData改为getCell

## 0.2.4
* 修复CrySelectCustomWidget重置无效问题

## 0.2.3
* 修改CrySelectCustomWidget

## 0.2.2
* 增加自定义组件选择组件CrySelectCustomWidget

## 0.2.1
* 增加CryMenu

## 0.1.15
* cryConfirm传递context
* cryListView增加title
* 修复cryCheckbox

## 0.1.14
* 修改 cry_checkbox
* cry_input的onSave可为空

## 0.1.13
* 增加 cry_checkbox
* cry_buttons 可不显示lable

## 0.1.12
* cry_data_table增加序号列
* 增加国际化支持

## 0.1.11
* cry_image_upload支持手机拍照

## 0.1.10
* 修改国际化

## 0.1.9
* 增加常用按钮和国际化

## 0.1.8
* 处理cry_tree_table 报错：type 'int' is not a subtype of type 'double?'

## 0.1.7
* page_model的order可为空

## 0.1.6
* intl替换为date_format，修改cry_select_date

## 0.1.5
* 移除cryRoot和configuration
* String->Object

## 0.1.4
* 处理打包后读取不到配置文件的问题

## 0.1.3
* 增加application配置、httpUtil、CryDataTable例子

## 0.1.2
* 增加model：request_body_api,response_body_api

## 0.1.1
* fix cryListView

## 0.1.0
* cryListView增加type
* cryInput增加maxLines

## 0.0.5
* 增加listView、searchBar

## 0.0.4
* 解决分页问题

## 0.0.3
* 增加demo

## 0.0.2
* 增加组件：form、dataTable、dialog、imageUpload、root、toggleButton、transfer、treeTable

## 0.0.1
* init
* 增加组件：button
